RTS 俄佬跌到仆街 -3%

比美帝制裁了吧?

發生乜事? 如果個source係俄文, 請轉至低置區搵專人解讀